睇左好多場波，發現二三線同一線差距——基奧特

埃及，秘魯，阿根庭，丹麥，墨西哥，日本，伊朗等等好多都識傳識守，但就差一個頂級中鋒係前面開路同破人防守

玩玩具可以唔要中鋒屈三分，但足球無中鋒好難打

基奧特是最勁！

都啱
除非有足夠陣容做無鋒陣

雲加臨走一季叫佢離開阿狗
就知雲加真心錫佢

爺爺
最啱嘅決定就係放左基佬去車

yes

爺爺:走啦 呢隊垃圾唔好留啦

因為未發揮到100%，雲加虧欠左佢
點解法國咁大膽踢走鳩馬仲要一直唔重選？因為法國唔會為一個後備中鋒打破規舉

仲有沙皮

雲加有冇欠拿卡?

我無講過 屈我

無，拿卡太廢

拿卡欠雲加

如果係賓施馬效果仲好

原本國家隊正選，之後買咗國家隊後備
國家隊後備變咗球會正選，
之後國家隊正選變咗球會同國家隊後備
去到最後球會正選入唔返國家隊

球會國家隊不斷被質疑，但最後用實力證明返自己

CHING識波

灘球 四個字 傳停帶射
基佬有哂